\begin{aufgabe}{Listenrevertierung}\label{reverse}
In Scheme ist eine Prozedur~\schemeinline{reverse} vordefiniert, die eine
gegebene Liste von hinten nach vorne umdreht:
\begin{schemecode}
(reverse (list 19 58 29 88 44 22 11 34))
; evaluiert zu: (34 11 22 44 88 29 58 19)
\end{schemecode}
Implementiere diese Prozedur unter einem anderen Namen neu.
\end{aufgabe}
